

    Pán B. nezaspal. Vytrvalo čakal v netrpezlivom tele. 
 Prebudený nadránom, nečakane. Cit sa otočil na druhú stranu. 
 Vševediace myšlienky o ničom. 
 Kanálom odvtedy pretieklo množstvo stoky. 
 Chceš - budeš mať. Máš - necítiš! 
 Stále tam niečo chýba. Dúfaš, že nie naveky. Neveríš. 
 Prázdna ulička, tvoje auto, bar, pohovka, park, lavička, štúdio, toaleta, ... 
 Ticho. 
 Stále to isté, stále niečo nové. 
 Očakávané - nenaplnené. 
 Potrebuješ druhého, aby si lepšie pochopil sám seba. 
   
 Tam, kde bozk je len zvykom... 

